第一日返屈臣氏搬水

之前從來未用過汽水車，第一轉就要8支水，頂硬上，係就係慢小小，去完一轉，手已經好硬，第二轉8支已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我6支先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左沙田一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過，又熱又曬，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過7-11買支野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單

lm

負評左 自己想吓點解

人體靠血氣滋養，血氣的來源是飲食。沒有消耗完的血氣會在人體深度睡眠時轉化為精，藏於腎中，封藏於骨內，以備不時之需。如果消耗的少，儲蓄的多，就是長壽健康的保障；如果消耗的多，儲蓄的少，就是衰老短命的前提。手淫與性行為都以精的耗損為表現形式，這種耗損結果的超常積累意味

隻手究竟係硬定軟

11秒換acc
癲

搬水好撚辛苦

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你係咪弱鳩智㗎 用兩部機咪得

死姑哩

唔洗
App 一個ac
browser 一個ac
可以好快

佢抄我

秒

秒撚咗個傻鳩

呢個POST返炒左好多次
收手啦

佢係

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

天撚才

改叫貓貓弱智啦......

好似係兩個人嚟